港男力爭2蚊回水 車長寸爆 網民：打和啦

港男力爭2蚊回水 車長寸爆 網民：打和啦

（Shorten link同網賺link都唔識分嘅on9仔自己去google吓）

2蚊都係錢！

正所謂「錢唔係萬能，但冇錢萬萬不能」。近日有大叔為了2蚊，向車長窮追不捨，最後更險變成罵戰？

填詞人梁栢堅星期二（19日）在其Facebook專頁講述事件，指有戴眼鏡的中年男子在中環上巴士，對車長表明上一趟車的司機忘記調整收費，欲「呢程畀番少啲」。司機拒絕，建議他自行詢問巴士公司。

其後大叔站在司機位旁，致電客戶服務中心，梁栢堅指：「原來佢之前搭另一架收多咗佢兩蚊」。待抵達銅鑼灣後，大叔才嘟卡準備落車，並說︰「麻煩晒車長」。

未料司機竟然沉不住氣︰「唔麻煩呀，你鍾意玩我同你停低架車慢慢玩都得！」大叔感到愕然及不忿，落車後走至車頭指罵司機︰「依家你係返工㗎唔係玩嘢！」司機遂駁斥︰「嗰兩蚊喺度搞咁多嘢喺度追，唔知以為爭你廿萬！」

不少網民直斥︰「其實呢個位置大聲講電話已經可以趕落車」、「行車時請勿與司機談話」。有人則支持大叔︰「唔係錢嘅問題，係原則嘅問題」、「一個人就2蚊，1萬個人就2萬了」、「人哋先生有禮貌，全程態度好好，係個司機反應大啫，有咩問題？」

我有次轉車站轉車,司機唔記得較返岩,我都係打去客服講,之後都退返錢比我

原則問題 巴司狗屌公司玩野啦
屌個客做咩

公司玩個司機走去屌客？

華資永遠收錯錢都係收多
收少就CUT單唔出貨

分段收費成日唔落價呃人錢的
係無限個兩蚊

依家巴士司機eq咁差

梁栢堅咁窮要坐巴士

其實司機都唔知你講真定講假
收多錢應該搵cs搞啦

話佢有原則又得，話佢燶晒亦得，睇你點睇

個巴士佬串過馬撚, EQ咁撚低

係，不過冇計，冇得同佢嘈，等陣發脾氣專登炒車都係入你數

邊個知你係咪真係有搭上程車？等陣你係公司放蛇我咪仆街？

以前城隧未有0蚊分段
試過幾次上車拍咗卡
城隧線啲司機都慣曬手勢
寫張紙叫我打電話講返路線車牌八達通號碼
過幾日寄返張支票嚟

問題係條友已經聽佢話搵cs，落車仲講句麻煩晒
個司機係要攞尾彩

淨係寄都幾蚊....支票又要錢
九巴真係on9 不過大把人算數，佢咁濫收法，可能一年有幾百萬。。。。

聽講未流行八達通之前，比多左既散紙一年有2億

痴撚線

垃圾巴士佬
唔gur最叻罷駛

為左2蚊嘈都幾無謂 不過個呀叔都無特登玩鳩個前線司機 直接打去CS 臨落車都講左句麻煩曬車長司機你咪由佢落車算囉 仲嘈咩鳩

司機問題啦

冇證冇據話上一程比左100都得啦

以前熱狗年代直頭開中門比你上車

你想入錢都唔得

依家有九巴同八仔有APP
就方便左好多!